香港真係一個好反智的城市

越冇能力 待遇越好
身邊好多三大同學仔 做左幾年野 都唔過30K
仲要個個都叻仔 英文又勁 做野又勤力
相反popo大學都未讀就2皮幾 又有宿舍 又有N樣津貼 人生贏家
而家仲厭人工低 要加人工 貪得無厭
交D稅黎養班廢物 做香港人真係好慘

利申: 網上借圖

不嬲都係。

公平咩？

一、誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

三、為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

四、遊說集團？對家一早做緊啊！
【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

立法會有份過的, 睇吓投票紀錄囉

處長用錯圖

高薪養廉

結果變左高薪飯桶

邊到有錯

而家係超高薪
同埋有老廉點解仲要靠高薪
呢班友9成出返去都唔會搵到呢個價

佢係盧偉聰咩?

其實呢張圖無乜意義 只能夠講 唔同地區薪酬唔同

你知 我知 單眼佬都知

林大總統喎

推

係冇人出去有呢個價
應該只可搵個保安做下

林奠果啲就難講

但發展局 房署 既高官退休多數有大企業請 知道政府未來既玩法

犬舍高層 退休又可以去機場或者g4做

人工高到唔正常
入職就二萬中過多幾年三萬都有
如果唔係咁高人工點會咁多撚樣入去做

一直都係咁 呢個係其中一個今次反政府既背後主要原因
社會制度同規則越黎越唔公平
社會資源向親共親政府既人同機構傾斜

好似幫港共打工 做黑警
就算學歷幾低 人工都好高 福利又好
而有能力 學歷高既人得唔到應得既待遇
捱生捱死一個月先得兩三萬 仲要成日ot
日日望住班廢柴 英文字都唔識多隻
係度坐享其成 指鹿為馬
唔嬲就假

不如你去香討啦, 連登唔啱你

對比其他政府工種警犬人工好高
兩萬幾三萬既政府工 計埋落手做個班
最小都要hd 仲要有工作經驗
警犬柒下柒下入職就兩皮

將佢地人工減一半都厭多

講英文
睇Er Er sir就知

好多港豬仲覺得冇問題

乜你唔知警察呢個部門係專門消化社會垃圾，費時佢成為無牌爛仔影響社會隱定

有錯，呢張圖係總統

家陣香港靠關係 夠仆街就得
睇下以前啲官個個都有料 家陣個啲假學歷

屌你警務處處長張圖係林志偉

表面上係散仔
實際上係大總統兼任處長

真係弱撚智 人工高福利好

唔知點解好期待，個運動一成功，個制度會180度轉

高薪養忠，要確保所有重要政府職位都姓黨

認真你就輸了

林統帥大撚過署長你唔係唔知呀？

然後仲要串返你
「你唔抵得呀？」

選戰將近 追擊假獨立候選人 DCE2019 vote wisely

選戰將近 本頻道會收集所有假獨立候選人資訊 各區選民記住帶眼選人 踢走奶共閪

所有入閘候選人資料:
請支持本頻道 @dce2019
踢走奶共假獨立候選人
分享出去:

林總統你都唔認得

啱啱放監？

或者用魚蛋論
但佢地唔明魚蛋幾蚊粒
佢份人工唔係幾蚊個月

做野正正常常，識做人識刷鞋就可以平穩向上不過呢啲人就只可以一世打工

我錯羅我咁認真

睇下鄧竟成就知
做晒公司董事

push

高薪低能 垃圾為患

咁林鄭 比加超個啲咪....

btw 侵侵都想講fuck

所以要推倒重來

係㗎 啲四肢健全嘅窮人乜撚嘢都唔使做
淨係呼吸 就有公屋有綜緩
然後納稅人負責埋單

你岩 條友頭銜係大總統

Popo如果又加人工 我工都唔返齊齊去拎綜援
攬炒

香港廢人特別高人工
K型社會

腐敗制度

真係好cls

呢個唔係一個錯誤 係策略黎
如果狗人工低 邊個同佢賣命？
如果狗有智慧 仲唔全部倒戈？
呢個係獨裁政府嘅必須策略
因為佢地係靠武力維穩

冇錯係高薪養廉嘅結果
當年麥理浩係老廉同高薪雙管齊下
唔存在有老廉唔使高薪

而家最大問題係高薪但唔廉
大量官商勾結同延後利益擺曬上檯冇人理

減一半人工就岩

因為以前貪污好勁 , 之後icac出枱後改左政策 , 高薪養廉

唔係做咩年年一車車大學生仆去考正苦
係私人市場太閪姐
人工低 仲要OT當老奉

重組警隊，由薪酬開始

而家高薪養貪養腐

應該拎曬佢地d人工去扶貧

仲要好多行業做左好多年都唔夠散仔人工高

收咁貴又開始同公安冇分別
不如外判保安局-警務處俾解放軍

已經唔係高薪養廉呢個問題咁簡單
而係正苦工人工太離地
你是旦入去做個散仔/濕鳩位
人地都可能要幾年先追得番你拎緊個份人工
起薪高 仲年年跳PT
有得升既話仲爽 一跳跳幾個scale

真心

返工抗爭

有名你叫奴隸聰，真正揸fit人係黑白合一鄧炳強，同埋肇慶地皮王林志偉

英譯版

大學讀唔成書嘅同學去曬考督察，入職已經四皮一個月，仲未計宿舍同其他福利

警察部門成班都係寄生蟲嚟

Push

保險咪又係

唉屌香港真係好痴撚線

同保安都冇分別
不過惡L過保安

維尼上台嘅原因

同感

殺哂班狗啦

中國式維穩

咁辛苦讀書做乜撚，我都係扮弱智讀毅進算

曬錢養班咁嘅廢材真係屌你老母
仲要轉個頭打柒我地

係囉。。。
真係勁反智

革命 就係一個階級推翻另一個階級而起

其實睇埋政府人工
立法會人工仲激氣
做嘢訓覺都得
而家港共根本係支共黑社會分堂嚟

係香港，愈清醒愈想死

班垃圾既能力最多做保安

點努力返工都追唔上呢班友既人工

Under共產黨就係咁

其實林大總統係咩職位
係咪散仔

班狗高人工都唔係重點，重點係唔做野不特止仲要打/殺香港人

唔公平，所以全部香港警察都扺打
岀糧比你買埋裝你著就係要比我發洩㗎啦，而家仲打返我轉頭

其實唔止係紀律部隊/政府部門，大部份NGO，大運輸機構，銀行，學校，……開始從上而下咁，唯奴是用

課了

高薪養埋班廢物

呢個世界一講父親, 講關係
一個公屋仔讀到大學
仲有好長條路行

而家支共政權
無糧出都爭住奶啦
洗鬼高薪養忠

總警司都多過法國總統

香港警狗真係全世界最垃圾既生物

馬克龍個樣好正

咁都有得屌？
人工高其實一定有能力，未必係讀書或者語言能力，可能係擦鞋叻、人面廣、識埋堆、識搵機會，適者生存，只能自己搵機會

屌佢老母，跟本警務處所有員工既係計糧時要計埋市民評分

[控場師] 為左更有組織，我地整左幾支新旗，求百屌成材

希望大家入黎俾下意見

相信大家對旗手小隊已經唔陌生
鑑於近日戰術更改，我哋收到意見，稱旗手缺乏進攻旗以迎合近日抗爭路向。有見及此，我哋推出咗三枝進攻用新旗等大家俾啲意見

橙旗 - 進攻 Attack
當狗後退時或前線有共識可進攻時使用

黃旗 - 列陣 Embattle
狗上gear，我地需要上gear時用

啡旗 - 堅守陣地 Stand Your Ground
堅守地點，以防敵方從中段空位突擊

以下係溫故知新

綠旗 - 可前進 Go Forward
前線安全準備推進亦需要中後排各位，大家判斷後請準備gear up與前線一起前進

紅旗 - 停 STOP
後退或前進到一定時候需要暫停一下，請提高警覺隨時準備對應任何突發狀況

黃旗 - 企鬆啲 Keep Distance
咪手講「左右留中」時，配合預留中間位置俾前線手足，中後排要企鬆啲，最少要預留1-1.5個手位，為前線預留充足空間。

藍旗 - 慢慢後退Back Away Slowly
當狗隻施行密集式催淚攻擊時，請保持隊形冷靜數住一二一二後退
亦要睇情況加快腳步

黑旗 - 急撤 Danger Back Off
黑旗由「急退前線危險」改成「急撤」。過去黑旗喺前線真係頂唔撚緊最壞情況之下先會舉起，但實測後發現，現場往往舉旗時間不足，舉起時容易錯失最佳急撤時機（原諒旗手都係要跑嘅普通人）。所以，新黑旗將用於旗手範圍內，在出現重大危險（例如係裝甲車或水炮車已就位），前線需要大量空間方便走避時用。
我地亦收到前線意見，急撤時，後排走太快、中排走太慢，令前中後線經常出現斷層，狗隻便會從中突擊/包抄，望各位進退有度，齊上齊落，留意旗手指示。
另外，前線亦希望中排急撤時勿再用「一二一二」拖慢節奏，望各位留意🙏🏼

最後，好重點好重點同大家講，我地旗手隊同前線係有共識嘅，同埋我地會有咪手嘅配合去補充旗唔夠嘅資訊，所以大家到時要多多留意咪手指引。

各位前線同後排嘅手足
希望大家不分勇和
不割蓆 不分化 不篤灰
光復香港 時代革命
香港人 反抗

未一樣照交税，被失蹤，被自殺，被強姦，被毒打，反唔反智我就唔知，但懦弱怕事就一定

This is Hong Kong

如果取消警察宿舍，人工要減到同其他紀律部隊一樣（20000起薪），要將市民評分納入每年有冇point跳同加人工既基準，唔合格既無得加人工同跳point。

我諗只係咁樣已經會少好多人做

要計稅後人工先啱

真心on9
同埋做高層嘅通常都係on9仔擦鞋仔

我寧願做窮閪

基本認同你講既野
但英文好唔一定有能力
好似好多律師英文都好好不過都係呃飯食

sad but true

錫你一啖

真

政府啲profession grade起薪先6萬 頂薪都無10萬 升高級另計 仲要勁撚難入

屌你警犬一隻大學水泡科督察頂薪同 其他部門profession grade差唔多價

叫你班fd 做inspector 整頓下個警隊

依班出到去會變真犯罪分子
為左維持低罪案率既手法之一黎

人生始終剩係有實力係唔得 都要靠運氣

飯桶都仲好d
屌你老母個班恐怖分子嚟

真係cls

個個老散會會長
唔係黑警一哥
肥仔春

真心膠

你唔係香港人？

真係廉又何需高薪來養
高薪只會助長工作變成功利

屌你張文宣圖睇落咁認真 點知係玩膠

林志偉大總統

比咁多錢養埋啲死黑警

警犬人工高緊係一早有部署啦，買佢地既忠心鎮壓 鎮壓 鎮壓

屌佢老母死黑警

仲有班金融sales
呢兩種都係垃圾 但就好高人工

有槍就大哂！
你試下減佢人工
一定射瓜你
所以政府唔敢

高薪養廉係華人賤種社會只會變成貪得無厭

如果唔係老細點會叫佢腦細姐

強烈要求加侵侵人工呀！！！

班尻官同班私人市場尻層好多都係遇到當年移民潮個gap而上到位啫。就算所謂嘅特首，都係個唔識管理同政治嘅AO啫，但人工全球第二高...

如果唔係點解咁多人支持攬炒

睇物價睇average salary咪比較到佢偏高定偏低囉

高薪養廉，要獎勵同懲罰一齊用先得。

之前有ICAC負責懲罰，依家高薪係老馮要有，但做錯嘢嘅責任係老馮唔使負責。

超高薪，就係要買起你個良心

因為香港個公務員體制
愈冇能力愈上位
不求有功但求無過
幾有料都磨滅哂

散仔咪仲多過習近平😨

返工啦返工啦繼續若無其事咁努力工作啦

隻眼冇需要嘅話，建議捐畀有需要嘅義士

俾多少少錢以為可以希望廉潔奉公
結果係成班警犬最撚多犯罪率,打人最撚大力最撚暴力

痴撚線政府

10.26 遮打 10.27尖沙咀

評心而論，警察要返shift要強要OT，寫告票又要被人屌，工作量比起其他政府部門算係多。24000以起薪黎講算係高，但毅進散仔頂薪最多36000到，如果無晉升一世都係咁多。我就覺得警察哩個職業其實都值有咁多人工嘅。但係佢地係對住市民嘅態度同用武力執法嘅時候，表現遠遠唔值佢嘅人工。

你唔提教大班教畜
DSE 可能20 分都沒
人工方面starting已經係PC Max 3 皮幾
仲有個敎協敢同出糧果個（政府）對抗
私人公司撚有Ed 福利 同老細對抗

解放軍都係6000咋嘛

講起啲教畜，返學hea教下，上堂遲到，改卷又hea9咁改，日日hea人工，遲返工早放工當然我都識得有啲係教書教得好有heart嘅，寧願犧牲私人時間黎幫學生補課

成個社會都唔健康
外國社會夢想唔會係做公務員
狗狗人工更加高到離譜
仲站要加人工 屌你老母咩

正常

bullshit，元朗咪都係一堆垃圾鄉黑。

林志偉

乜唔係笑散仔人工低咩
連仔畢業50k是常識吧

能力同收入有關從來都係幻覺
自己查下meritocracy呢個字點解會出現你就明

戇鳩到
細個聽大人話讀多啲書先搵到份好工賺多啲錢
大個發現唔洗讀書唔洗做野 仲賺得多過辛苦讀書

呢條畜生梗撚係局長啦

不嬲都係咁
一係你就做最窮等政府俾錢俾屋你
一係你就做最有錢
中間就等食屎

咁政府會比出低人工死得仲快

最辛苦既清潔個啲就最低人工
屌

出翻去，一半都唔知有冇

之前六月開會嘅時候 泛民話取消林鄭月娥全年人工 結果都係俾人否決

人工直逼ibanker

即係咁啱時間到 佢哋自然上咗高位 香港就喺唔同方面冧檔

林大總統都唔識？
唔好話處長 遲下領導人都有得佢做

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

睇個人能力同際遇,
但大部份情況下除左MT位都係轉工人工加得快過留係同一間公司

當然比咁貴請班狗返黎咬人真係反智

ACO

黃仁龍

睇下嗰幾局長
全部都撚樣黎
咪又係廿幾萬一個月

呢班所謂高層 佢地出到去最大價值根本就係賣政府資訊同人脈 其他根本用唔著

大陸仲衰，黑錢勁到，買何文田豪宅如食生菜

工都唔使返，二世祖學又唔使番，食，訓同爆買

交稅養班垃圾打我

未見過十優生理想係做清潔師，為香港清潔作為理想

P牌仔真係on9

仲未計交稅

[唔 準 諗 即 刻 答] 聽 朝 8 點 你 會 係 邊

士沙林自六月開始早就control左force

唔算錯呀，完咗級妹仔大過主人婆，署長嘅上司都可以俾佢鬧，仲教柒婆做嘢添，幾L惡……

根本所有行業都調轉哂 唔識唱歌走去做歌手 豬閪走去選港姐 真正有能力嗰班反而覺得自己唔夠料

仔 : 爸爸 我第日要讀多D書, 搵好多錢養你同媽咪
黑警老豆: 唔使架, 直接考黑警就可以了

坐咗幾耐

冇記錯行政長官人工四十萬

林大總統你都可以認錯
蘆撚蔥先係散仔康樂會主席呀

比手足你快過我

其實要balance
係高到唔合理
而家解散警隊同叫佢造反冇咩分別

佢先係實質阿頭你唔係唔係阿

人地唔係處長，係大總統

高薪結果造成一班為人工不為理想既冚家產爭住做狗
如果佢地本身人工同出面勞動市場差別不大，咁為左良心轉職都順理成章
而家真係用錢買起左佢地良心 所以個個都寧願犯法打人都唔會辭職

所以中高層全部移哂民

而家變左有牌爛仔係變得更不穩定

因為錢滿足左佢地
降低左佢地出黎偷厄拐騙嘅意欲

林大帥統領兩萬人,肥仔聰得一萬.你話邊個大啲喇！

垃圾政府

尤其為民生做事
不應有功利心態

成30萬一個月

At the same time 讀新聞系做記者嘅同學啱畢業嗰兩年要24 on call, 計返時薪仲奀過洗碗

然後呢啲記者朋友宜家就要食胡椒水藍色水催淚彈

啱

已經降低左架喇？
唔做狗真係通街恐怖分子

維穩工具，佢地根本唔係人黎

唔係你估個全球最安全城市個朵流架

當一個社會 位高權重既人都係冇文化冇學識既時候 就會出現劣幣驅逐良幣既現象

仲要遲啲經濟幾差
其他行業受影響
教書人工不變

有冇英文版？

其實係高薪養政治工具

然後啲叻仔出黎就係被班廢柴屈 被班廢柴打....dllmcfh

有冇諗過係香港私人市場人工太低

班撚屌收咁高人工

極度反知，班PoPo 絕對唔值呢個人工，有d肥撚追個賊都唔夠fit, 字又唔撚識讀， 又逗幾皮野至十幾皮一個月

DLLM 真係草管人命

初期可能嘅，耐咗都會變返咁

重組警隊一定要全部減薪一半

開方啦

最反智係香港人去到2019年先醒覺

老屎忽忌才，
年輕是原罪。

香港好多人信高薪真係養到廉真係唔了解啲官嘅退休世界

根本係用錢養住班廢人 等無人搞事

大總統威武

愚民政策
必先要令愚民有錢有權力

明明以前港英政府講話警察有咁高人工係因為佢地唔可以參加工會 一定要跟政府point 你老尾宜家個散仔協會騎劫埋個港共政府

直程做埋現代版東廠

又唔淨止老師嘅，所有公務員都唔會有咩影響

[國際戰線] 香港抗爭動作遊戲(2)

希望各位多多支持

其實我想問 香港啲官咁高人工有冇原因 ？？？
點解？？？

唔多錢點請啲弱智傀儡做popo

鳩屎垃圾黑警

最on9係班傻西散仔真係以為自己值咁多人工
佢地去到私人市場根本同糞一樣

處長張圖真係用錯左 圖入邊果個明明總統嚟

我公司d補習老師都係得2萬頭
同工唔同酬 荒謬的社會

推。

小學教過係高薪養廉喎
真係同禮義廉異曲同工呀

佢地得保安可以勝任倒

高薪養柒頭係藉口黎
工程夠有得貪 又唔見話高薪養工程

推，

［行動post］10.25元朗有學生要送返學

唔養呢班罪犯個社會成本可能仲大
佢哋好多本身係爛仔考唔到警犬就係黑社會

不過以佢哋嘅表現絕對係值得減薪

維穩，你想被維穩都可以去做架，你夠爱国就可以做架啦，唔爱国党政府會叫你收皮做奴隸。 有不滿除咗叫外國幫手或者示威，其實都冇其他辦法。 唔通努力就會有錢咩。Nobel經濟學獎得主都同你講唔關事。

所以好彩党政府夠爱国，民運應該難完。

唔係用錯圖，係用錯字，應該係大總統

唔只警務處係咁

開始貪 就會腐敗

林大總統

錯在人地係林大總統，點止處長咁細呀個title

呢到係全球堅尼系數最高既城市

唔係個人能力相差最高既城市

唔公平㗎
但係人哋有支炮可以點喎

真 做到懷疑人生